MG500_050 -> Message inibido
MG500_046 -> Ok
MG500_044 -> Ok
MG500_042 -> Ok
MG500_040 -> Ok
MG500_038 -> Ok
MG500_036 -> Ok
MG500_034 -> Ok
MG500_032 -> Ok
MG500_030 -> Ok
MG500_028 -> Ok
MG500_026 -> Ok
MG500_024 -> Ok
MG500_010 -> Ok
MG500_004 -> Ok
MG409_002 -> Não testado, message com GR PMC, ajustado conforme definido no dia 13/02/2021, mas falta GMIT mudar a sua parte
MG409_000 -> Não testado, message com GR PMC, ajustado conforme definido no dia 13/02/2021, mas falta GMIT mudar a sua parte
MG168_004 -> Não testado, message com AVI, ajustado conforme definido no dia 13/02/2021, mas falta GMIT mudar a sua parte
MG168_002 -> Não testado, message com AVI, ajustado conforme definido no dia 13/02/2021, mas falta GMIT mudar a sua parte
MG168_000 -> Não testado, message com AVI, ajustado conforme definido no dia 13/02/2021, mas falta GMIT mudar a sua parte
MG19_021 -> Ok
MG19_019 -> Ok
MG19_017 -> Ok
MG19_015 -> Ok
MG19_010 -> Não tem chamada da instrução message
CONV_MSG_N167_100 -> Message com SmartEye, não utilizado
CONV_MSG_N22_0 -> Message com SmartEye, não utilizado
BT53_003 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT53_002 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT53_001 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT53_000 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT52_005 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT52_004 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT52_003 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT52_002 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT52_001 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado
BT52_000 -> Message com Rede RIO, ajustado para apontar para o cartão RIO, mas não testado